是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

點解你咁rich?

正

I was in the restaurant with my younger brother but we realised we didn't like the menu. A waiter came up to me as we were leaving so I said "Thank you we're in the mood for a different cuisine tonight. We'll be back another time. Thank you for your hospitality." A burly man and a svelte woman also found out they didn't like the menu so he said "Thank you but we've changed our minds"

講中文啦